Ik had op het gras gelegen dat het was zou zich dapper voor haar kunnen onderscheiden en ik vroeg haar om het te proberen als het dat niet was drie handen en een hoofd lang.
Ze gaf meteen een hand over de andere van de wortel, en zei dat het echt monsterlijk was, en ze vroeg het zich af hoe tante het in haar had kunnen krijgen.
"Oh mijn lieveling, ik hoop dat je op een dag zult ontdekken dat je alles kunt pakken met de grootste vreugde, maar ik zou niet moeten proberen om het tot je te proberen heb wat meer oefening met Harry gehad. "
Ondertussen behandelde ze het met grote opwinding en terwijl ze het zei ze was er zeker van dat ik nooit met haar zou slagen, ze verlangde kennelijk om het in te kunnen nemen.
Ik zag dat ik haar meer moest bewerken, dus ik zei- "Beste Ellen, je weet welk plezier het jou en Harry heeft gegeven om mee te spelen elkaar met je mond, het is nu jouw beurt om mij je liefste te laten zien klein ding - en dan moet je omgekeerd over me liggen liggen, zodat we dat kunnen geniet van onszelf in tongen en monden. "
